中國大陸正式將「基督教」和「天主教」列入敏感關鍵詞，要入黑名單，被封殺

在中國大陸著名網站，知乎，
已無法搜索「基督教」和「天主教」

與法輪功同等地位

但「伊斯蘭教」反而仲未被封殺

林鄭係天主教徒，又係奶中奶共的特首，真心真誠愛國愛黨，梵蒂岡又同中國建交，結果換來的，仍係被禁言和封殺

百度有

估計好快會封埋

Pullllllllll